單從呢條片睇，覺得蔡思貝身材係好定差？

好，正到仆街，籮趷趷玲瓏浮凸

差，身體姿勢有問題，好唔健康，可能患上Lower Cross Syndrome

===
參考：

Lower Cross Syndrome

我覺得佢成個姿勢都好奇怪，企到好奇怪

企姿有問題定條裙太緊？重心向前

似個身趷前咗咁

又係呢堆圖

咁似謝拉特嘅

正常港女

玩緊玩具 緊係爽到縮埋一舊啦

陀地驅魔人好正

好差

笑左出聲

搵咗好耐終於有人po返上嚟比我backup

笑到流口水
幅企姿圖同達哥個企姿一模一樣

男人視覺係幾正 話之佢健唔健康

笑到噴水

臭西專登突個ass出嚟

我老婆

好

有樣有腳有身材，毒撚唔識欣賞都係返去對住達哥幅相打j算數啦

點解你可以咁支持佢